有無人都係好遲鈍？

我就係，唔好點算好
比人串我都唔知，例如我同屋企人傾話有個舊時女明星好靚女啦，跟住講講下，佢無啦啦話”你咁鍾意佢，佢放個屁你都覺得香啦” 跟住我就覺得搵到知音同好咁 覺得佢明白我有幾鍾意 之後隔咗一個月我諗返個對話先覺得有啲唔對路

仲有就係曾經中學個陣有個人鍾意我，其實都表現得好明顯了，但我一直都唔知，直至兩年之後，我個朋友話我知，我先醒覺，鍾意我個個女仔曾經wts約我出街，佢話想一齊溫書，跟住我就諗自己溫書入腦啲就唔去了，依家諗返 我覺得自己好蠢 抵forever a0 我個人唔會成日諗呢啲愛情野 所以唔係好接到啲signal

有咩法子可以醒目啲？
比人串都唔知真係

咁都有女鐘意？

蠢既人唔會醒架喇，但就由以往被串既經驗度學習囉

即係同一樣野唔好俾人串第二次都唔識醒

同埋要受教，人地教你你真係要學

以前都有個朋友好撚柒蠢，真係蠢到佢自己都周圍認果隻

仆街次次教佢D野果陣就唔撚學，之後又唔撚識又搵勁多借口，咁直頭係蠢到好乞人憎

Thx bro 同一樣野下次唔會再犯 但好多次都會有新既野出現 蠢既人真係永遠都係蠢嗎

推

我覺得最緊要肯學同埋eq要高，團隊野要顯示到你有努力去幫，就算最終真係衰你，其他人起碼見到你有努力呀

蠢人其實有時都幾好，相處會舒服，但蠢到冇腦果啲例外

一team 人幾個聰明放埋一齊太多意見都唔係好事

係一、兩個聰明加大部份普通+少部份執行力強既人就夠

世上仲要有蠢人去襯托聰明人

其實唔同人有唔同既功能性

聰明人負責諗方案，有埋指揮才能就更好，可以諗完去指揮，然後觀察有冇問題、改進

普通人做普通工作啦

蠢人可能就係做D純粹要執行，唔洗用腦唔洗變通既野

例如以前我係足球隊隊長，想搞踢波但又冇波

就一班正常既隊友去買波，有咩就自己傾掂佢

蠢果個去卜場，我地講明星期六或日上午，佢直接去卜就得

你一安排多左野俾佢做就即刻會仆直，我試過叫個蠢既去通知人踢波

當係卜左星期日咁啦

佢星期五晚去通知人，話聽日去踢波幾點幾點，因為過左十二點所以佢覺得已經係星期六

結果咪仆街囉星期六朝早我個電話響到爆哂，話做乜我唔係度架，冇其他人既(我地自己最FD果批有睇卜場紙所以知邊日踢)

所以蠢人就係有呢度蠢，一有機會出錯既野佢都會出錯

嘩 佢都好離譜啫 咁我又無咁過份既

樓主係反應, 轉數低... 比多啲時間都會諗明
樓上book 埸嗰個就係蠢, 比幾多時間佢去做佢點都係會錯
兩樣野嚟

唔好但蠢到弱智就OK啦，最緊要易相處平和。

果條友先正

早幾年去長洲，我有個女親戚又話想去，就跟埋去，本身個TRIP都有一個女仔既，係另一個FD條女啦，咁依家有兩條女好似叫做好D啦

點知我呢個蠢FD就好似做兵咁日日夜夜痴埋我呢個女親戚度，個女仔話想夜晚睇鬼片，我地全部反對佢都照話睇，走去陪佢去租碟，趁我地去買野，佢地就唔幫手拎，走番去睇片，仲要坐係梳化依偎住咁睇，本身果幾日係打風既，又成日落大雨，佢兩個成日出去唔帶遮，一落雨其實我地一班FD都好有良心會拎哂遮準備遮佢地，但佢地都可以一齊行，唔分開咁搞到我地遮唔到，個男仔仲好意思借我地一把遮走去遮條女，食飯一定一齊坐，條女去廁所都跟埋去咁

但問題係條友拍緊拖，成4年，之後我地一班人果陣已經覺得唔對路，自己走左出去開會傾，一致都話佢地過哂朋友條界咁喎，然後番番黎香港，條友一味話自己蠢唔知過左條線呀點，同佢辯護果個又係話，係囉你都知佢蠢呀點點點

我話屌你老味咩拍左咁多年拖你會唔知呢D野係超越左朋友形式咩，條友本身蠢到仆街玩乜都輸到仆街又唔肯學都算啦，依家走黎搞D咁既野，係就係我個親戚都仆街，但作為男人真係唔應該咁囉，仲好意思包裝到自己好男人咁，好想嘔

所以話蠢人認蠢係冇問題，但樣樣野都要肯學同小心去做，果條友好意思鋤DEE拎3隻大DEE+兩隻A，然後輸成8隻牌仲好意思話︰我唔係輸得最多嘛，唔洗輸最多好好架喇

我心諗屌你老母咩依家，你副牌都輸8隻我地得3隻公果D含哂撚呀你知唔知

我覺得佢似扮蠢多啲